下一站係 狗公街

The next station is Kiu Kiang Street